一人一個令巴士全部乘客落車既方法

我先
扮暈報警

到總站

等到尾班車既終點站

Pish

瀨屎

秒

蒙頭著袍 抱住個大公事包

大聲呻吟

壞車

屌司機老母激到佢辟車上

著中東衫揹書包 跟住留低個書包喺巴士之後等巴士埋站即刻跑走

大叫" 真主偉大"

係落客果個位派錢

即刻落車 唔好喺架車度
你有壓力 我有壓力 你做咩挑釁我呀

大嗌巴士有炸彈

火燭

Allahu Akbar

過皇崗口岸

即刻落車 唔好 唔好係架車到

噴liquid ass